想自學programming 各位巴絲咩好方法介紹？

想學一學C++，之前從來冇接觸過programming嘅嘢。上網睇過有好多唔同source，但都係講啲唔講啲又冇乜系統。坊間有好多關於programming嘅書，唔知揀邊本好
各位ching有冇咩好介紹

harvard cs50

你想做啲咩出嚟？呢樣永遠係最大嘅動力，由呢度入手

C++ Primer

去大學sit堂

Programmer都有分有料同無料嘅

睇下你定力好唔好

如果驚自己半途放棄可以買啲online course逼自己學哂佢

買完都中途放棄

CS50

如果從來冇接觸過programming嘅嘢，學C++有D難，不如試下Python先。

咁多 languages，點解要學 C++？

毛公仔有生命

學校遲啲要學 想備下課先😂

我唔知你目標係咩
但係如果你想係香港搵食
Javascript先係王道
C++外國機會就多
香港就算鳩數

learn java, js
c++ hard for beginner

廣東話 Youtube Channel - 簡單黎講 C Plus Plus

C 語言入門 #001 - Intro

C 入門既書 (英文)

中文

Python Flutter都唔錯
JS都得

曲狗必勝法
及早離場

你想用c++ 黎做咩先

JavaScript咁L萬能，邊到都王道㗎啦 ，特別係對於香港呢個get the thing works既理念

flutter 個structure好煩，一層包一層，n個括號